速剪頭髮通常點開口叫剪

好趕咁， 前面斜陰，後面碎尾
得唔得?

跟返個型剪，唔該

留側邊 中間全鏟

靜啦

剪頭髮，唔該